- 0.1
    - Primera subida de clases

- 0.2
    - Falta terminar interprete en relacion a los comandos pendientes y los nuevos que se agregaron

- 1.0
    - Migracion a estructura maven
    
- 1.1
    - Optimizaciones minimas
    - Se agrega funcionalidad para editar mensajes de log desde un
    archivo
    - Se separa interpreterListener de clase Client y el mismo caso
    para clase TRequestManager
 